也許守法很難 就難在其實警方我有我慣例 怎麼辦

要忍下都難 受太大的禮會怒憤我也全力歸還

警方係咪變左驚慌?

推到全首出黎